<tei:TEI xmlns:tei="http://www.tei-c.org/ns/1.0">
		<tei:teiHeader>
				<tei:fileDesc>
						<tei:titleStmt>
								<tei:title>pod 5 bod ljongs nag chu sa khul gyi lo rgyus rig gnas</tei:title>
						</tei:titleStmt>
						<tei:publicationStmt>
								<tei:distributor>This OCR'd text was generated using UCB's Namsel-OCR application on Jul 23, 2014 at the request of the Tibetan Buddhist Resource Center. Please note this document has not been finalized and is subject to additional changes and corrections.</tei:distributor>
								<tei:idno type="TBRC_TEXT_RID">UT00EGS1016733-I01JW48-0000</tei:idno>
								<tei:idno type="page_equals_image">page_equals_image</tei:idno>
						</tei:publicationStmt>
						<tei:sourceDesc>
								<tei:bibl>
										<tei:idno type="TBRC_RID">W00EGS1016733</tei:idno>
										<tei:idno type="SRC_PATH">Namsel_OCR/Batch-20140903/W00EGS1016733/xml/W00EGS1016733-I01JW48/W00EGS1016733-I01JW48.xml</tei:idno>
								</tei:bibl>
						</tei:sourceDesc>
				</tei:fileDesc>
		</tei:teiHeader>
		<tei:text>
				<tei:body>
						<tei:div>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480001.tif">༥་མིཿམ་་་༦༠༧།མལ3༠༤༠་༧8་ཛིའི༠།9༥།ཅ9༅ཅིསྟོ90ཿ་་༥་23ཁྲི༤་་གློ་༠༤༠མི༠3ཟུ9ཁྲིཿ369༷ཅུ༧༦༥6༠7་ཅུཁྲི༤ཅ9༧38༥༧༤མི༅6ཐཔ8ཁྲི6་།ཿཁྲི༠6བྱ།༠འི༤ཿ9བ3་༥46རྒྱརྒྱ6།༠6༤།ཁྱ09ཅུ་ཟུ9༠་༠༤ཚེ་༧།༠༥།ཅ97༧3་།99༠༤་༥རྒྱམི༤6་ཕྱོ༦༧།ཁྱ༤3བ༤༠༅3་༥6༥་97།།༷97༠རྒྱ་99༠ཿ</tei:p>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480002.tif"/>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480003.tif">།། །།།།།་།།།།།རྟེ།༷། ༷༷། ༽།།། །ཤཾ། ། ། ། ། །།།།། །ནི།རྙི།།།། ། །།། །།། ། །།ཊཾ།།། །།། ་།། །། ། །། །།།།།།།།།།། །།། ༷། །།།།།༷། །༷། ༷།༷།།།།། ། །།།།།།། །།༽་་་</tei:p>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480004.tif"/>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480005.tif"/>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480006.tif">་གི་ གི་ ཤེག གི་ །རིབད་སྟུངས་རྣ་་ཟླ་ས་ཁུསྒ་རྒ་སྐ་སྒོས་ནརྒ་རྒནས།། ། །༄ ༤ ལུ སུ ་ ། ། །དེབ་ལྔ་པ།— ་༷སྟེ 15 ཚེསྒོ སྟོརྡོ སྟུན༤ནག་ཆ་ས་གནས་ ད་ ས་ ་རྒྱུས་ ག་གནས་དཔྱད་ག འ་༄ ་རྒྱུ་ཆ་རྩོམ་སྒྲིག་ཁང་ནས་བསྐྲུན།་</tei:p>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480007.tif">—་—་</tei:p>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480008.tif">དཀན་ ག༤ོ ོ༤ོ1 ལྷ་ད་ཇིང་ཚོའ་འ་རྒྱུས། ་སྔོན་འགྲོ་དང་པོ་ལྷ་རི་རྫོང་གི་ད་ལྟའི་རྒྱ་ཁྱོན་རྣམ་པ། (3)།བ སྔསྡོ ཚོའི ༷ནི། 15 དྲོ) པ༔རྡོ༔རྫོ ཿཛསྣོནསྟནའུ་དང་ ་། བཅངས་འ ལ་ཡ་ར་ངན་ ་ལྷ ་ ང་ ་ ར།དོན་ཚན་དང་པོ། ལྷ་རི་འགོ། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (6)དོན་ཚན་གཉིས་པ། ལྷ་རིའི་མི་སེར་དང་རྩྭ་ཟ་རུ་བཞི་འམ་རུ་བདུན་བྱུང་ཚུལ། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (9)1དོ། འུ(བྱེ ༔རེསྡིཚོར 1(1 རྭའི །སྡེ། །བྱེ། ༔གོན་ ན་གསུམ་པ། ལྷ་ འ་ད ན་དགས་ ་དང་ ་བྲག་ ་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (19)དོན་ཚན་བཞི་པ། ཁྲལ་ལུས་རྟ་ཟམ་ས་ཚུགས་ཀྱི་སྐོར།(26)དོན་ཚན་ལྔ་པ། སྐྱེ་དངོས་དང་གཏེར་ཁའི་སྐོར། (31)དོན་ཚན་དྲུག་པ། ཡུལ་སྲོལ་རྒྱན་ཆས་དང་འཚོ་བ་སྤྱོད་སྟངས་དུས་ཆེན་སོགས་འགའ་ཞིག ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (33)ལེའུ་གཉིས་པ། འབྲི་གུང་སྦྲ་གའི་ལོརྒྷས། ་ཐོག་མར་དཔོན་ཁུངས་འབྲི་བླའི་ལོ་རྒྱུས་ལམ་ཙམ། ་་་་་་ (44)དང་པོ། སྦྲ་གཞུང་གི་དང་པོའི་ལོ་རྒྱུས། ་་་་་་་་་་་་་་་ (46)གཉིས་པ། སྦྲ་གའི་ཆ་ཤས་ཆེ་བ་ཧོར་ག་བཟའ་མི་ལོ་རྒྱུས།1</tei:p><tei:p unit="page" n="I01JW480009.tif">(48)གསུམ་པ། སྦྲ་གའི་དཔོན་རིགས་དང་ཁྲའ།་འུལ་སོགས་ཀྱི་སྐོར།(52)བཞི་པ། སྐྱེ་དངོས་དང་ས་བབས་སོགས། ་་་་་་་་་་་་ (55)ལྔ་པ། ཡུ།ལ་སྲོལ་གོམས་གཤིས་རྒྱན་གོས་དུས་སྟོན་སོགས་ཀྱི་སྐོར་།(57)དྲུག་པ། ཁྲལ་བཟོ་དང་གྲགས་ཡོད་མི་སྣའི་སྐོར། (62)ལེའུ་གསུམ་པ། རྫ་འབིད་(སྔ་ར་མིང་འོད་སྣ་)ལོ་རྒྱུས་།གཅིག ཤོག་ཁ་དེའི་འགོ་དཔོན་རིམ་བྱང་། ༩6—)རི་རི་ ་་་་་་་་་་་་ ་ ་༤།།གཉིས། སྐྱེ་དངོས་དང་ཡུལ་སྲོལ་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (67)ལེའུ་བཞི་པ། སི་རོང་(གསེབ་རོང་)གི་ལོ་རྒྱུས།གཅིག ས་ཁྱོན་དང་སྡེ་དུད་འགོ་དཔོན་ཁྲལ་རིགས་སོགས།(69)གཉིས། ཐོན་ཁུངས་དང་རི་ཆུ་ཡུལ་གོམ་སོགས། (71)ལེའུ་ལྔ་་པ། བྱང་སྨི་ཐི་ཁའི་ལོ་རྒྱུས།གཅིག ས་བབས་ཆགས་ཚུལ་དང་གནམ་གཤིས་སོགས།(72)གཉིས། ཚོ་ཁོངས་དང་ཁྲལ་ཁྲིམས་དཔོན་རིགས་སོགས་སྐོར།(76)ལེའུ་དྲུག་པ། སྙེ་བོའི་ལོ་རྒྱུས།དང་པོ། ས་ང་་ལ་དང་མི་སྡེ་ཆགས་ཚལ་ཆབ་དཔལ་དར་རྒུད་2 ཟིར་ རིར་</tei:p>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480010.tif">སོགས་ཀྱིས་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (80)གཉིས་པ། རང་བྱུང་སྐྱེ་དངོས་དང་རི་ཆུ་ཡུལ་ལྗོངས་སོགས་ཀྱི་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (87)གསུམ་པ། གོམ་གཤིས་ཆས་གོས་ཡུལ་སྐད་སོགས་ཀྱི་སྐོར།(92)ོ ོ ༤ ོ འ་ཉུ སག་རྫང་ན་དཀད་སག་གསུམ་གྱ་ཡི་རྒྱུས། ་༡ ཐོག་མའི་གནས་ཚུལ་དབང་སྒྱུར་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་ (98)༢ ས་བབས་དང་རི་ཆུ་ཡུལ་ལྗོངས་ཐོན་ཁུངས་སོགས་ཀྱི་སྐོར།་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (104)༢ རྫོང་ཚོའི་འགོ་པ་དང་ཤོག་ཁའི་སྒྲིག་མིང་སོགས་ཀྱི་སྐོར།་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (107)༤ ཁྲལ་ཁྲིམས་སོགས་ཀྱི་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (115)༥ ཨར་འུལ་སོགས་ཀྱི་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (122)༦ ཚོང་ལས་དང་བུན་གཏོང་དུས་སྟོན་སྒྱུ་རྩལ་གོམ་གཤིས་སོགས་ཀྱི་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (125)༧ དམག་དོན་དང་ཕྱི་ནང་དགྲ་གྱོད་ཆེ་རིགས་སྐོར།་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (131)〈 ཆོས་ལུགས་དགོན་སྡེ་དང་གྲགས་ཡོད་མི་སྣ་སོགས་ཀྱི་སྐོར་དང་ཚག་ཙིག་ཁ་ཤས་བཅས། ་་་་་་་་་་་་་་་ (134)་3— ་—་—་ — — ——།དེ་</tei:p>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480011.tif">ོ ོ ོ ༤ོ3 ར་སྟར་རྫང་ཅ་ཁ་་ས་ག་འ་རས།〈པེ། ། ། ་ 〈པེ༢ །༷ཕྲོདང་པོ། རྒྱ་སྟོན་སྤྱིའི་བའི་ལོ་རྒྱུས་། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (148)གཉིས་པ། ནང་གསེས་བན་སྒུར་བཅས་ཚོ་བའི་འོ།་རྒྱས།་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་༄་་་་་ (156)༡ བན་དཀར་ཚོ་བ་ནང་གསེས་དང་པོ་མིང་གི་སྐོ་ར།(156)ནང་གསེས་གཉིས་པ་བླ་རབས་དང་དཔོན་རབས་སྐོར།(157)ནས་གསེས་གསུམ་པ་འོག་སྡེ་དང་ཁྲལ་ཁྲིམས་སྐོར།་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (163)ནང་གསེས་བཞི་པ་རིག་གནས་ལག་ཤེས་ཚོང་ལས་སོགས་ཀྱི་སྐོར།་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (167)༢ ཤེལ་སྐུ་ལྡིང་ཞབས་སྒུར་བཞི་ཚོ་བ། ་་་་་་་་་་་་ (172)( ༡)ཚོ་བའི་ཆགས་སྟངས་དང་ཡུལ་མིང་ཐོགས་ལུགས་དཔོན་རིགས་བྱུང་ཚུལ་སོགས། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (172)( ༢)ཁྲལ་རིགས་སྒྲུབ་རྒྱུག་སོགས་ཀྱི་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་ (176)( ༢)ཕྱི་གྱོད་དང་ནང་གྱོད་ཆེ་རིགས་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་ (182)(༤)ཆོས་ལུགས་དགོན་སྡེའི་སྐོར། ་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་་ (184) ་(༥)རྒྱས་ཤོད་ཡུལ་གྱི་རི་ཆུ་ཡུལ་ལྗོངས་སོགས་ལམ་ཙམ་བཅས།(186)</tei:p>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480012.tif"/>
								</tei:p>
								<tei:p unit="page" n="I01JW480204.tif"/>
						</tei:div>
				</tei:body>
		</tei:text>
</tei:TEI>
